［技術分析］樓市依家係咪屬於高位放量成交兼十字星

創新高又有蝕讓又有，呢排就市價多
上下影線都好長

做咩最近連登咁多人唱淡樓市既

純技術分析，唔睇基本面

你要睇下而家d交易有幾多個真金白銀可以拎得起6成首期出黎，個個都係孖爆先叫勉強上到車，我睇唔到將來

邊過借爆，好多人比一半

VCP 形態，啱啱呢兩年做左個壓縮三角形，成交數目低下，而剛剛開始爆發跳上

你肯定最近量縮

供得起，低風險槓桿，點解唔做

就係最近量升開始上

你咪撚傻啦
知唔知有銀行壓力測試呢樣野
個個借足9成你當銀行做善事呀

下個月就大成交大陽蠋